［有緣就出］賽馬心水

發財號碼

尾場 全冷馬
1,6,8,12